存在感低

人都走左 唔出聲無人當你啞
但d on9衝出黎柒 玩人生攻擊

到底依班人存在感係有幾低 心態有幾唔正常先要做到咁？

收口啦